今日遊行係咪應該調返轉

中山紀念館行去遮打花園。
其實行去中山紀念館係有啲危險。
返而調轉行可以話行去join 集會。
另外， 我地調返轉行，啲狗一定估唔係到

［需共識］齊上齊落 vs 自主撤水（集中討論）

推

[728] 劉穎匡：或是最後一次合法反送中集會

Push

可唔可以講下讚成同唔讚成既原因。
今日行就行硬。但諗緊有冇得出奇不爾

你依家先提出會唔會太遲 未必可以令大部分人都知道

中山公園難去

提議幾好 但有啲遲

仲有冇得救

今次我相信無
依家再推只會分散做兩個地點
照出撐人數啦